{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038434",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65720&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월정씨하루펜션"
    },
    "text": "済州月井里の海辺に位置する新築ペンションです。 ヒーリングのための完璧な場所で、日本から直輸入した原木で作られた檜風呂を備えており、ゆったりとしたお風呂を楽しめます。 周辺には月亭里海水浴場、金寧迷路公園、萬丈窟など様々な観光地があり、時間を過ごすことができる選択肢になります。 入室は6時から、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能であり、客室は様々なタイプで構成されており、メゾネットタイプの客室からシークレット客室まで選択が可能です。 すべての客室ではヒノキ湯を無料でご利用いただけます。 炭とグリルをレンタルして利用できるバーベキュー施設もあり、利用時間は8時から20時までです。 最大人数を超えると入室できませんし、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理及びペットの出入りはできません。 火薬や爆竹などの使用は禁止され、ゴミは分別して捨てなければなりません。 事情により情報が変更される場合があり、繁忙期には料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは済州月井里の海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴のあるお風呂がありますか？",
            "answer": "このペンションには日本から直輸入した原木で作られた檜風呂があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には月亭里海水浴場、金寧迷路公園、萬丈窟など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は6時から、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "客室は様々なタイプで構成されており、メゾネットタイプの客室からシークレット客室まで選択が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるアメニティはありますか？",
            "answer": "すべての客室ではヒノキ湯を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は8時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内でできることや制約はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理及びペットの出入りはできません。火薬や爆竹などの使用も禁止されています。また、ゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金や予約に関して注意点はありますか？",
            "answer": "事情により情報が変更される場合があり、繁忙期には料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 426
    }
}